秋夜海邊享受獨處

秋天梗係要喺海邊思考人生㩒手機

一號銀海

吹到頭都甩

一啲風都冇，靜英英，涼涼地，仲舒服過屋企

ip也不用check